你地有無分散銀同散紙？

剛才我去買野食，見到有張五十蚊係銀包
我
收銀
我：唔該，我想唱散紙（微笑）
收銀：好啊無問題（微笑）

之後俾左五個十蚊硬幣我，我呆左
我：唔該，我要散紙(微笑)
收銀:咪俾左咯(眼超超）
我：得！我要翻五十蚊
收銀：妖！

咁你地有無分開叫散銀同散紙？

當然有分 唔係銀同紙把撚啊？
無啊屌 樓主咪撚成個女人咁啦

會講清楚做5張十蚊紙

你要唱幾多就同人講要咩
例如五個十蚊銀or五張十蚊紙

我當人地聽唔明
你唔識換個方法講？

先唔講有冇分 但你都好怪姐要唱但又唔講點唱
人哋搞錯咗又唔識講清楚啲

其重需要散紙
姐係五張十蚊同
兩張廿蚊加十蚊
都無問題

*其實只需要

我只係要紙幣,咩面值無所謂
咁你平時講散銀定散紙